點睇將軍澳廣場

實用面積7xx 千二萬是否on9

遠少少住康城新樓仲有海景你話呢

國難當前 請善用不推文回覆

E+ 唔買，上千四萬，唔好喊

前排向南高過前面寶盈絕不on9

跟住又牛市10年 追極都追唔到樓價

尺價幾多？
700尺同799尺已經差好遠

好住 衣食住行一流 無將中咁貴咁多座 會所係殘d 勝在資源配置都唔錯實用面積好用

講親TKO都有人講康城
其實真係差好遠

樓下aeon, 行5分鍾仲有donki

行去donki應該要差唔多2個字？

5分鐘應該要跑先得

等黨鐵等哂D 時間啦
仲有一二期個D 好快變哂內園景啦
7 期montara 無記錯仲要起中間，360 度樓景

三期仲慘，開賣時sell海景，而家應該差不多變晒樓景

點解樓上會記得曬康城一二三期係邊棟打邊棟
名易記好多